# Задача № 49. Телефонный справочник.

## Описание

Программа позволяет хранить, создавать, удалять и редактировать контакты. 

## Состав

Состоит из пяти модулей и хранилища:

1. db.json выступает в роли хранилища

2. db_manager.py  отвечает за взаимодействие с хранилищем

3. view.py - вывод информации в консоль

4. controller.py отвечает за взаимодействие между view.py и db_manager.py

5. main.py - точка входа
